有冇人知點解狗同貓係連登待遇差咁遠

提親狗就點解食得豬肉牛肉點解唔食得狗肉
但貓係連登就神級地位，一虐親貓就負皮到爆

識咩丫你

有偏心有咩咁出奇
成日睇外國啲論壇留言, 大部分係鍾意狗>貓
見到貓啲臭串行為(其實係搞笑片)就好認真咁屌7啲貓係evil, 又話狗係最好
個人認為: 亞洲比較多人偏愛貓, 外國人就多愛狗
利申 偏愛貓>>>>>狗

一個係食
一個係虐

我都唔太鍾意貓 好悶

:
貓撚=on9
符合child登質素

D貓=弱智
同連登仔一樣

睇完更加